食指皮膚出現龜裂，點算好？

最尾個揩起左勁多 摸落去痛嘅
有諗過搽藥膏 不過怕皮膚過敏

掂過啲咩嚟

無架啦
下世唔係女就摷

紙皮